openrice單野點？

好似好快就潛晒水